[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(194)

一晚爆2post shocked

噴水

有冇掛住我

等咗好耐
搞到我做起咗份嘢

掛住呀想俾你噴

冇

扮，明明發夢夢見我

有冇人一齊噴

因為有我

噴死我plx

我都未見過你其實

互噴

廢事太快做起冇嘢做

而家黎開展我地既緣份

去痾半個鐘屎

[member[/member]

太耐啦掛

有冇咩意見

蛇出去行超市

新人留名

掛住黃男神

Edge你

一晚7次郎

黃男神💯

極危險⋯⋯⋯⋯⋯

黃男神好黃、好男神...

你個名好浪漫!!!

明明又已讀我

好似連環炸彈咁爆爆爆

私交可恥

好黃

u too

你個名好生動!!!

好感人

我是咪新人

我是

想加你了

我ig空到好似假account咁

咁岩既我都係

加我

做fd子，ok?

fd囝禾吾嫌多加

巧kai針>3< 禾又多一個fd子-3-

我add

要增進下感情

好呀

ｈｏｗ～～

神交ok

我無比架

未訓醒 梳

tg??

神交咁進取

進擊的肥婆

點解

自己丁完飯食完訓晏覺真係好爽

求教學

睇到自己打完丁

你0個

Hello

No but hungry for sex

maybe hangry for

已醒

recover得幾快

我話訓晏覺訓醒咋～～

手信

歡迎

爆佢個名出黎啦克克
佢想挑戰你

有兩個舊名喎 爆邊個

爆如果可以揀個舊名

佢咪有兩個舊名 爆咗一個先

上面講咗 屎忽有朵花

話咗

唔敢得罪粉粉了

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

有野睇

⋯⋯⋯咁多新人

lm

自爆潮黎啦

已經追唔切ｐｏ

呢到係咪好多靚仔睇

yes

去跳zumba減肥

點解可以出到194
推得咁快

hughug

除褲，方便追d

join ?

你死開

負皮！

係！正皮返

you

鄧子峰

謝霆鋒

得啦得啦

終於覆我喇

早幾日返工見到佢，有啲人話：「下乜佢仲未死」
我：「」

無諗我真係驚

我保護你

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

無事啦喎

傷峰

下次叫我

好正

乖，錫返

點解你成日都business shocked

睇文件睇到好眼瞓

Same I give up
搭個飛機去左半個post

有幾平shocked

請我幫你睇

6000對我黎講都係貴
近既我真係寧願econ

十卜

我次次都住hostel

咩黎！

我無帶過架哈哈

我反而未住過呢個
因為好似都唔平哈哈

日本HOSTEL好正...

我依家喺太古坊有冇人一齊嚟屙屎

想同黑撚大哥一齊痾

一齊屙屎?

我未試過
D人全部都好直

edge咁鬼耐

拳交好重口 仲要兩隻

請唔起你

Hi

但今日唔係西裝

洗唔洗幫你貼返出黎？

黃生=男神 + 大波+ 西裝

gchi